訓唔著幫屋企啲狗開左個ig 支持下

眼光光望到依加就7點
諗到將家中3隻松鼠狗開個ig share佢地日常嘅生活
一樣鍾意松鼠狗嘅你記得支持下
ig: dordingq

幾q

佢地食加就訓到死豬咁

交個朋友

佢地張床仔係咪真係會訓

我個隻好撚懶
淨係識食 冇野食唔會理你

一時時
有時就訓我地啲床

依加嘅情況

訓地下唔訓床

有隻番左黎啦

放三隻岀街會唔會好麻煩？

真係乖

歸位了

好正呀 我都想訓佢地張床

會呀 通常要兩個人先放 1個搞唔掂3隻
但我老豆可以唔用繩一個放3隻
其實好危險 話過佢幾次

Looks-

真係好危險 睇得一隻又睇唔到另一隻

好彩暫時都未試過有事
另外有次騎劫我張床

好想攬住佢地訓

搬左屋訓上格床我都好耐無攬過佢地訓

好得意
每次想同屋企隻衰豬一齊瞓都好難
佢會興奮到不停走黎走去同喪笑
搞到兩個都瞓唔到

喪笑 巴打都係松鼠 ？

係

好得意

覺得得意嘅你就記得follow啦 會定期update啲搞笑相

好cute

我代佢地多謝你

訓教
2隻定同1隻黎

Cute

Cute就記得follow啦

好啊

Push

推

Up

超級得意呀

你要識做呢

起身一推

岩岩用我隻狗ig follow左

白雪雪好正

up

經常被騎劫

上落係咪靠自己

聖誕快樂

Boxing day push